{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/8577/0'",
        "collectedDate": "2019-04-11",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남양주시, 제97회 어린이날 행사 개최"
    },
    "text": "南楊州市、第97回こどもの日イベント開催\n南楊州市(市長チョ·グァンハン)は5月4日、南楊州市茶山アートホールおよび茶山行政福祉センター前庭で第97回子供の日行事を開催する。 今回の行事は児童·隣人·家族が楽しい子供の日をテーマに午後1時から始まり、子供の日記念式、文化公演(家族ミュージカル子供キャッツ第3弾)と共にフェイスペインティング、移動式動物園、即席家族写真撮影など子供のための目線に合わせた文化公演と多様な展示、体験ブースおよび食べ物(フードトラック)が運営される予定だ。 当日2時記念式ではバルーンマジックショーを皮切りに模範子供表彰授与、児童権利憲章朗読などが進行され、15時と18時の2回公演する家族ミュージカル「子供キャッツ」は観覧料が500ウォン~1500ウォンで子供の日を迎え皆が楽しめるよう低価格で提供される。 チケットは「南楊州市チケット前売りサイト」（https://culture.nyj.go.kr ）で15日10時から予約できる。 市関係者は「行事当日、ミュージカル公演を観覧しなくても多様な見どころ、食べ物など皆が共にできる和合の場が用意される。」として子供の健康で幸せな成長のための子供の日行事に多くの参加を頼んだ。 その他、子どもの日の行事に関する情報は、南楊州市役所ホームページおよび南楊州市ブログなどで確認でき、南楊州市役所女性児童課(031-590-8672,8664)まで問い合わせれば良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州市では何時から第97回子供の日行事が開催されますか？",
            "answer": "午後1時から開催されます。"
        },
        {
            "question": "子供の日行事はどこで開催されますか？",
            "answer": "南楊州市茶山アートホールおよび茶山行政福祉センター前庭で開催されます。"
        },
        {
            "question": "子供の日行事のテーマは何ですか？",
            "answer": "児童・隣人・家族が楽しい子供の日をテーマにしています。"
        },
        {
            "question": "子供の日行事ではどのようなイベントが予定されていますか？",
            "answer": "フェイスペインティング、移動式動物園、即席家族写真撮影など子供のための目線に合わせた文化公演と多様な展示、体験ブースおよび食べ物（フードトラック）が運営される予定です。"
        },
        {
            "question": "子供の日行事の記念式では何が行われますか？",
            "answer": "バルーンマジックショーを皮切りに模範子供表彰授与、児童権利憲章朗読などが行われます。"
        },
        {
            "question": "家族ミュージカル「子供キャッツ」の公演は何時からですか？",
            "answer": "公演は15時と18時の2回行われます。"
        },
        {
            "question": "家族ミュージカル「子供キャッツ」の観覧料はいくらですか？",
            "answer": "観覧料は500ウォンから1500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "家族ミュージカル「子供キャッツ」のチケット予約はどこでできますか？",
            "answer": "チケットは「南楊州市チケット前売りサイト」で予約できます。"
        },
        {
            "question": "子供の日行事に関する情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "南楊州市役所ホームページおよび南楊州市ブログで確認できます。"
        },
        {
            "question": "子供の日行事に参加するための問い合わせ先はありますか？",
            "answer": "南楊州市役所女性児童課（031-590-8672,8664）まで問い合わせてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 437
    }
}